當年香港人排隊申請bno片打晒交，難怪有咁多上一代的人好後悔當年無做野

果時我都係細路仔
老媽有幫我申請bno又咁口岩符合cukc
宜家死左幾百人拉左幾千人
個tyrant 殺害港人唔會手軟
但我會睇到最後🇭🇰🇺🇸

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

香港人最強後盾

（BNO戰線）密切關注大選結果